內部popo朋友透露,大部分港島遊行文宣由狗狗資訊科技組制成

所以每次都有漂亮大圍捕場面

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

Push

和理非
港島人 想遊行就去港島
九龍新界 人想遊行就去九龍

有GEAR既手足
玩返本區 唔需要巴士 可以行到返自己屋企

每區都有先有牽制作用⋯

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

由929開始 仲講遊行既根本on9

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

香港人幾十年來習慣「大。一。統」思想

電視 = TVB
遊行 = 港島區
港足 = 南華
英超 = 曼聯

依加仲迷戀港島遊都傻傻地

有不反可以提早收番
去親都封mtr 點運人過去都無可能上百萬當人數夠多比你百幾萬到時走唔到大量勇武巴絲落單 成本沉重
然後夜少少就搜巴士

popo每次出文宣 導你地過去 都仲要過 真係咪話唔抵死

港島=殘撚左 爛撚左